[緊急]未取消曬 隨時復飛 T2失守 無人車直達

Hx仲chk in緊
睇機管局departure
散水黨出現
隨時好似琴日咁復飛
救命啊

811